手機好似中毒！求幫手

請問可以點撚樣解決😭😭😭
屌係咪中撚咗毒

藍光過濾器 熄咗佢

無裝到呀😭😭😭

你左上角隻眼仔咩嚟

本身內置嘅藍光過濾，熄咗都係咁

後門程式

最近先用唔到？
裝咗咩App?

大陸機？

治本 iPhone

華為機呀屌
之前都無
無限後悔

無呀屌我都唔知
有咩方法可以test 到

冇啦 抵你死

用得華為預左斷六親啊CHING

抵啦 用大陸機

美資citibank ban咗華為唔意外

華為預撚咗啦

用中資嘛

用得華為 應當愛國 華為又唔係特別平，買Samsung算

華為

笑撚到仆街

換nokia

cap嚟睇下有咩apps先

屎為